[快Backup! AirDrop!] 離罩 無毛 抽插

呢幅圖傳黎傳去都係連登tg，成日話要走出同溫層，其實仲有無人記iOS有AirDrop呢個功能

你估藍絲呀伯大媽見到呢幅圖仲敢唔敢去驗

仲唔快d 行路drop 撘車drop 食屎drop 痾飯drop

樓主有圖無伏，齊airdrop

護士 北姑 深喉

鼻毛唔係毛？

樓主高汁無伏

睇唔到唔計
快Airdrop

插到震晒

痴撚線
見到都覺得痛

咪做仆街仔

快airdrop

好野要益藍絲

如果被深喉，我少了溫度
估歌名

郭富城嘅弱

Push

1

深喉

唔知啲藍絲頂唔頂得順

錯 國語歌

你死仔又呃我入嚟睇！

頂你個肺，我抽插你呀啦！

你唔補片死梗！

一定要丹麥光雞！

準確描述

我沖緊涼以為時間啱啱好！
𠵱家軟哂！
比五分鐘你！

2

推

LZ PR狗嚟，拉

之前中豬流 插過一次..好撚痛.

咁仲拉

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

同房病人試過支野係個鼻入面斷咗 要call耳鼻喉科拎返出嚟

利申中過武肺

LZ block 得

睇字都

有friend話去咗個briefing

其實淨係插1cm-2cm

好似你撩鼻屎咁

有冇巴打fc

撩過十幾次 慢慢先掌握到點樣冇咁痛苦

依個好笑

借個位
袁爸爸：想收集連登仔關於不合作運動嘅創意

好恐怖

巴打養好身體

好恐怖
真係睇到已經唔想做
更加唔敢做

記得周街airdrop

briefing佢段片都係1-2cm，所以你可以估下準唔準

唯有等到時有人分享真實情況係點啦

1-2cm 我用手指撩唔好
起碼有得爽下

on9手足想問吓嘢

其實airdrop會唔會畀人trace到

利申an撚

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

普通人 + 原裝ios + 唔插電腦trace唔到

狗要trace可能都得，利申唔識

攞手

唔係話淨係插2cm咩

香港唔係用呢個方法
插得冇咁深
係圍住個鼻孔hi兩圈 然後口腔入面掂黏膜三圈 同埋兩邊扁桃腺

不了，理得佢邊種
無接觸無癥狀的話理得佢深喉唾液我都唔驗

pish

好想睇藍屍比人插

幫藍絲個鼻哥窿破處

圍住鼻哥hi兩圈係因為個姑娘留左手
最正確係真係隊到咁入

希望檢測中心唔會大爆發啦...

屌佢！！！見到都覺痛呀仆街

人哋講到明只係喺鼻腔深2cm左右轉幾吓，係都要亂做文宣等炒車

更重要係由此始終測試方法都唔係成件事嘅重點，唔明點解要冒炒車風險，唔等多兩日FC咗先

支持巴打過兩日去驗一手fc我知，我就不了
你講得岩，驗既方法唔係重點，無接觸無癥狀的話理得佢深喉唾液我都唔驗

AirDrop師

痴撚線

爽到震